[外國文宣]納粹化支那有冇得諗？

小弟不才，英文唔好
做外國文宣拎納粹同支那比會唔會更容易打動到人？
咁樣啲鬼佬應該一睇就知明個成件事個核心係咩

無可能唔洗諗，外國人連Pepe 都反感更何況係納粹

唔好提納粹啦
歐洲人禁忌

根本中共就係廿一世紀新時代納粹黨，係歐美唔想鬧到咁盡咋

梗係大肆宣揚啦

有，幫佢宣傳埋新疆集中營。

明明已經係

中國人第一tim
你諗下去到邊啲蝗都宣道中國好
逼人講普通話？

political

歐洲人係禁納粹再次興起，唔係禁止反納粹，而中共正正係納粹嘅另一種形態，我哋更加需要提醒全世界，中共係新納粹。

唔需要拉埋黎講
納粹化支那？係衰嘅層面上支那更上一層樓啦

一定要啦
香港人都比人話係曱由
德國人代入番就知中國係nazist

#Chinazi

want to "be controlled by" 先啱

咪搞錯文宣方式，你直指China係Nazi唔work.
因為亞洲人no stake.

但我地可以不停提中國的事。
但用字一定要跟歐洲人的用法。

例如sure咗，
concentration camp係已經可用。
dehumanization 可以用。
文宣係要令對方諗到，中國做緊的事同Nazi無分別。而唔係要餵比佢。
餵係一種propaganda。

好重要！
要停止納粹主義國家以經濟入侵各國
要立即制裁，以免太遲

用 #WeShallNeverSurrender 令人潛意識上掛鉤中共同納粹

波蘭親身經歷，係有用架

【波蘭聲援】尋人啟事：想搵買早餐畀我既女仔

對 掛勾唔能夠太明刀明槍 佢地領悟會更好

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

Twitter有新tag #Chinazi

根本就係，比華為過到骨係各國發展到5G就真係GG